究竟邊個網站可以知道LIHKG用戶來自邊個國家

話說高登話呢度有1成係大陸人

咁我又唔知呢個咩網
就只好用番最大路既ALEXA啦
一睇...

都係大家自己睇
究竟佢用既網址係乜?

瑞士

你......

美國寶到此一遊

支那

根本好多都係大陸仔係到挑撥離間
成日踩香港踩台灣果d